求fc Mandalay 殺市民圖

hope not real

幫p仔推

推

真嘅就好癲

推到有fc

求fc
真係64

軍人作用就係殺平民

係唔撚係呀

push

07年韓國電影劇照嚟